有無人一樣好鍾意SLAM DUNK嗰幾首歌？

通常大家都會講 直到世界盡頭

不過我其實好鍾意Manish 既呢首

有無同好？

直到世界盡頭根本係成套slam dunk嘅靈魂
尤其揀正三井講金句時爆隻歌出嚟，
嗰股震撼我到依家都記得
想當年我直頭有眼淚標埋出嚟
樓主嗰首係好聽，但對動畫嚟講只係點綴

zard

直到世界盡頭前奏一起毛管都棟埋

可以爭最好既動畫主題曲

識貨，直到，係好，但聽得多得濟，Manish呢首都正！而家跑步做尖SD歌仍然佔左1/3